1. Згадати, навчитись основним навичкам в код-редакторі:
- Відкрити потрібну папку
- Створити файл із потрібним розширенням, у папці
- Перенести файл з однієї папки в іншу
- Встановлювати плагіни
- Відформатувати код
- Користуватися налаштуваннями
- Шукати контент у файлах
- Шукати файли по назві
- Налаштувати клавіші

2. Згадати, навчитись основним навичкам роботи в FIGMA:
- Зареєструватись на figma.com
- Дізнатися розміри потрібного елемента
- Дізнатися про властивості текста потрібного елемента
- Дізнатись колір потрібного елемента
- Завантажити картинки
- Копіювати текст

3. Навчитись основним навичкам по роботі з GIT
- завантажити GIT
- відкрити термінал на компʼютері
- налаштувати своє їмʼя та e-mail
- створити GIT репозиторій для першої ДЗ
- створити GIT репозиторій для другої ДЗ
- створити шпаргалку з основних команд, які потрібні будуть для користування GIT (це може бути або листочок, або онлайн-сервіс типу https://cheatsheets-editor.com/ або якийсь файл на вашому компʼютері)

Працюємо зі статею - https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/git/starter.html

Якщо виникає проблема Access denied - https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/git/git_reset_password.html

### ПРАКТИЧЕСКИЕ ЗАДАНИЯ
* создать репозиторий на gitlab,

* склонировать его,

* создать несколько файлов с кодом (базовый шаблон html траницы вполне достаточно),

* добавить созданные файлы к системе контроля версий,

* создать коммит

* отправить комит на удаленный репозиторий
